[881]在晴朗的一天

有無馬主/馬迷打去討論啊？？？
屌屌何妖

1872881
1872903

依家個阿叔做乜鳩

黃生好似好熟馬會咁

笑左
個黃生金句
警察日日都話自己無做過某啲野